★凍結事件 反映香港 綜援+公屋 才是真正終極贏家！

駁唔到

又贏

-273 C 都凍唔到

冇資產中共搞你唔到
乞衣最安全

似

監房仲大過間劏房，就算屈你入去坐唔使交租交水電包食住又賺左。

加埋張白卡先係

全方位攻擊都攻唔入 老綜+公屋戶

傻仔，你唔聽話，綜援公屋都唔會畀你啦

劏房戶：間房突然變大左，仲free左開支，又贏

如果長毛唔係大中華膠，其實真係無敵。

毛哥
雖然佢應該無令綜援

呢d零成本

私樓要做一世slave，換間一百尺囚室，最後仲充公埋

邊個慘d?

如果當年用一舊錢買正股，然後入翻監獄坐二十年，出翻黎之後又一條好漢。用二十年的自由換二十年的生活費

入冊都要供樓慘絕人寰

買中#5 思捷 利豐 點算

唔去逃亡, 繼續留起香港生活既, 最玩L晒其實係自僱人士, 極度推薦.

咁唯有入翻去坐過